千祈唔好舖啲釘喺條橋到㓤爆水炮車啲呔

屌你老母 防爆嫁

甘弱既咩？